[{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":104.4133333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":108.61},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":116.7166666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":115.6933333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":119.2166666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":114.71},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":125.3133333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":123.8066666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":119.6066666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":121.34},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":118.5333333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":117.6166666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":117.0633333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":114.0766666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":100.4866666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":98.6366666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":122.5064285714},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":131.3977777778},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":132.9706349206},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":131.0183333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":126.8832539683},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":125.3587301587},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":124.9131746032},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":124.8476984127},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":124.9667460317},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":118.7607936508},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":117.1578571429},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":113.8873015873},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":105.6070634921},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":104.5773809524},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":106.6385714286},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":100.8763492063},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":124.145},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":121.49625},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":85.325},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":91.58375},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":93.16125},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":94.3},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":92.24375},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":94.935},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":97.965},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":96.74125},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":94.70125},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":99.68875},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":97.1725},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":109.43},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":115.725},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":115.155},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":118.0695833333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":123.62375},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":127.17125},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":122.5758333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":117.7420833333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":121.0683333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":118.98875},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":118.5908333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":121.2495833333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":118.62625},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":112.4895833333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":123.61},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":117.1741666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":120.4304166667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":100.2079166667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":99.6929166667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":101.49},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":102.69},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":104.08},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":104.83},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":103.87},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":99.85},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":97.94},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":94.28},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":89.84},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":86.68},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":89.14},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":88.8},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":88.19},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":86.69},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":108.98},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":106.07},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":126.6197826087},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":126.3660869565},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":128.0380434783},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":126.1982608696},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":133.8882608696},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":125.972826087},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":121.7802173913},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":115.9154347826},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":114.877173913},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":103.1495652174},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":106.857826087},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":108.722173913},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":106.5534782609},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":111.895106383},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":116.6787234043},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":113.020212766},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":110.1930645161},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":106.6792741935},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":105.8384677419},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":124.2402419355},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":131.6191129032},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":124.7781451613},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":100.360483871},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":93.1349193548},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":90.4750806452},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":87.7141129032},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":86.1324193548},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":94.010483871},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":90.2971774194},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":85.9895967742},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":95.4918548387},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":91.4254032258},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":122.4882142857},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":123.0703571429},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":119.0814285714},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":110.7367857143},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":112.8271428571},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":109.9217857143},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":107.9582142857},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":103.3239285714},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":101.3621428571},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":94.6210714286},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":92.3514285714},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":88.8332142857},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":84.7446428571},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":82.1114285714},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":98.0471428571},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":94.5871428571},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":139.9988235294},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":139.8894117647},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":138.4488235294},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":131.1276470588},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":133.6935294118},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":128.3735294118},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":127.2711764706},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":112.3117647059},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":109.9788235294},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":103.6682352941},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":92.9058823529},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":96.1917647059},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":92.3335294118},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":88.6811764706},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":108.7405882353},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":107.1252941176},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":125.234},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":125.153},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":124.027},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":120.74},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":121.072},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":123.11},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":119.771},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":117.847},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":117.805},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":119.1025},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":113.1475},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":108.752},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":112.8445},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":102.047},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":97.126},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":96.746},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":135.5723809524},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":132.1811904762},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":130.0016666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":138.6923809524},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":144.229047619},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":133.3895238095},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":117.6988095238},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":121.3892857143},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":125.2052380952},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":117.1157142857},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":113.6021428571},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":110.8873809524},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":107.6642857143},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":103.6393023256},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":104.56},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":101.0411627907},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":132.6865384615},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":134.9230769231},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":137.9084615385},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":144.3180769231},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":152.8111538462},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":142.7676923077},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":138.2096153846},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":135.2380769231},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":134.5030769231},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":140.1865384615},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":139.1842307692},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":137.1030769231},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":137.8638461538},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":140.5384615385},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":115.0211538462},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":110.3865384615},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":129.2316129032},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":137.1012903226},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":136.8558064516},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":146.9022580645},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":150.01},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":140.88},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":152.6090322581},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":134.0509677419},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":128.2470967742},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":128.7083870968},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":133.5461290323},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":130.224516129},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":123.174516129},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":123.4887096774},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":124.0567741935},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":115.8064516129},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":118.09},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":120.22},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":119.19},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":120.07},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":119.82},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":117.4},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":114.52},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":110.99},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":110.2},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":106.54},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":105.2},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":104.46},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":102.09},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":100.78},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":109.36},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":106.51},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":117.1767521368},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":114.7066666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":113.2247863248},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":111.1827350427},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":110.0697435897},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":105.7156818182},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":107.7417948718},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":102.477008547},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":101.3874358974},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":99.464017094},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":97.9895726496},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":97.2711965812},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":94.3505128205},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":92.3914529915},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":108.0833333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":101.1109401709},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":135.265862069},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":146.1986206897},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":137.8410344828},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":141.0320689655},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":144.5589655172},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":130.5882758621},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":122.4451724138},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":117.1865517241},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":121.4296551724},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":116.1168965517},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":108.5131034483},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":110.4068965517},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":104.5355172414},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":101.295483871},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":111.7290322581},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":104.7774193548},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":115.73},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":122.7},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":127.675},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":141.95},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":149.02},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":130.17},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":161.2},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":142.4},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":189.58},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":135.695},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":135.915},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":139.54},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":146.47},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":153.905},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":103.585},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":106.665},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":106.372},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":108.208},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":103.11},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":109.238},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":110.63},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":95.45},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":84.724},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":75.388},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":71.92},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":68.998},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":66.866},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":66.622},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":69.156},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":73.52},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":97.754},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":92.644},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":118.8584210526},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":115.8455263158},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":116.3089473684},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":114.8084210526},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":112.2373684211},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":115.18},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":112.2071052632},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":109.0634210526},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":108.8157894737},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":103.2323684211},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":101.0328947368},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":96.9018421053},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":92.8492105263},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":92.8294736842},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":104.7834210526},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":102.7389473684},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":101.685625},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":103.00875},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":92.9875},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":102.246875},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":115.66375},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":142.5},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":111.8925},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":116.7925},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":115.96875},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":109.7225},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":107.931875},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":107.51},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":103.565},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":105.98125},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":112.160625},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":111.753125},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":134.6848387097},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":137.0587096774},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":148.0564516129},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":152.3287096774},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":156.84},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":138.57},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":139.705483871},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":134.3816129032},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":149.8035483871},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":139.765483871},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":127.6870967742},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":125.2061290323},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":128.9725806452},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":129.2274193548},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":122.0093548387},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":114.6777419355},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":128.7366666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":126.903},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":119.0296666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":115.4643333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":124.246},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":114.73},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":120.8},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":117.7886666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":124.774},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":126.1893333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":117.3513333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":118.1333333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":112.7516666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":108.5863333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":109.3503333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":109.0946666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":124.9838461538},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":124.9175384615},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":142.2807692308},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":135.2101538462},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":131.7890769231},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":124.16},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":111.5787692308},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":110.2303076923},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":112.9118461538},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":98.4198461538},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":90.1873846154},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":85.8913846154},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":85.9430769231},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":78.4232307692},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":98.8801538462},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":96.87},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":121.94},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":128.973902439},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":136.1897560976},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":130.7892682927},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":114.5914634146},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":112.52},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":122.8348780488},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":115.2951219512},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":118.0865853659},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":115.5995121951},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":110.1136585366},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":117.3843902439},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":115.0168292683},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":116.7436585366},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":107.6148780488},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":102.1997560976},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":123.4578571429},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":130.9864285714},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":136.1185714286},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":145.3235714286},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":127.0235714286},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":113.34},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":111.3957142857},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":106.0728571429},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":102.0664285714},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":101.0235714286},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":98.0307142857},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":94.5735714286},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":96.9635714286},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":90.7842857143},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":96.3378571429},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":95.7807142857},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":136.2807692308},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":134.1907692308},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":130.2430769231},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":120.7784615385},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":121.3},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":108.7},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":119.4976923077},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":116.7169230769},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":111.9884615385},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":107.6923076923},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":98.1807692308},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":94.5630769231},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":93.7407692308},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":90.06},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":115.9930769231},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":109.1046153846},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":123.0293333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":121.9733333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":124.9713333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":116.9746666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":124.9306666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":119.68},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":119.8586666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":112.7386666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":109.9026666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":101.5046666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":97.2573333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":99.7753333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":95.4753333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":90.4913333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":107.2173333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":105.4913333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":85.01},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":100.515},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":85.865},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":83.64},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":84.96},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":75.68},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":84.73},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":86.42},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":87.48},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":90.835},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":94.545},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":97.37},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":95.615},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":87.01},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":93.01},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":89.38},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":112.2821590909},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":112.8059090909},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":113.2184090909},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":109.8186363636},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":108.3193181818},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":109.52},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":110.8745454545},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":109.0701136364},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":110.9157954545},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":106.2172727273},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":101.9611363636},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":101.2144318182},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":99.1014772727},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":97.9936363636},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":97.5311363636},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":94.6640909091},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":145.4755555556},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":151.3196296296},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":154.1707407407},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":164.4133333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":153.4366666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":142.75},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":144.5762962963},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":133.2411111111},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":145.1196296296},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":128.9888888889},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":124.7437037037},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":122.9755555556},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":122.0662962963},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":122.8944444444},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":113.9637037037},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":111.5188888889},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":123.2147916667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":123.451875},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":124.9577083333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":123.2},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":126.0622916667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":115.21},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":115.9433333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":110.2375},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":105.9304166667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":105.3783333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":103.6339583333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":100.9383333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":98.17875},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":95.5395833333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":109.1372916667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":107.1164583333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":124.6265116279},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":123.7025581395},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":119.4341860465},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":118.46},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":119.4220930233},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":116.14},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":118.6020930233},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":118.911627907},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":117.3886046512},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":113.6288372093},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":106.7297674419},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":105.2530232558},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":98.9341860465},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":96.4202325581},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":87.1858139535},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":86.6951162791},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":119.17},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":120.6825},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":134.4275},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":128.1875},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":128.495},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":104.69},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":119.3525},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":115.4475},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":115.9475},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":120.39},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":133.26},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":126.68},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":131.185},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":126.77},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":80.745},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":60.2625},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":134.914},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":138.652},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":126.906},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":121.716},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":121.982},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":136.69},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":110.944},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":99.544},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":111.488},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":111.688},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":117.874},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":118.328},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":122.038},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":118.902},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":110.24},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":123.942},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":75.43},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":75.4466666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":74.5866666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":77.3433333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":80.27},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":82.6166666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":88.9633333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":94.6566666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":101.21},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":98.3666666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":105.0933333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":107.0766666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":105.7033333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":107.43},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":91.7733333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":91.4766666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":76.8835714286},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":85.8069047619},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":90.4119047619},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":93.1},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":97.8929365079},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":99.5788888889},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":102.145},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":101.0886507937},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":108.7135714286},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":104.668968254},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":106.7684920635},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":104.030952381},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":102.5271428571},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":104.9442063492},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":109.9595238095},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":110.633015873},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":73.62375},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":74.08375},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":55.48375},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":78.15375},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":79.82625},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":86.29},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":82.67},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":77.77125},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":74.68375},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":76.32625},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":79.66125},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":80.39},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":83.2175},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":91.99625},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":108.33},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":108.14125},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":87.7208333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":87.5554166667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":91.5766666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":94.5616666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":96.54625},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":99.1320833333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":104.0554166667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":103.5416666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":103.64875},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":108.0816666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":105.06},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":110.5408333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":113.6416666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":113.3083333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":91.8566666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":90.89625},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":97.97},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":99.68},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":103.15},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":104.99},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":106.16},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":105.08},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":106.48},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":101.09},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":99.41},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":93.86},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":94.6},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":92.09},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":90.72},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":89.73},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":110.95},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":111.81},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":79.4097826087},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":82.227826087},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":86.0673913043},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":92.3163043478},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":100.637826087},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":96.8665217391},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":97.5302173913},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":91.9769565217},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":94.0697826087},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":87.152826087},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":92.5710869565},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":95.7873913043},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":96.6195652174},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":101.2025531915},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":109.5282978723},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":104.5340425532},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":77.44},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":80.0584677419},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":86.420483871},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":94.5122580645},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":105.6874193548},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":124.2771774194},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":126.1091935484},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":115.6740322581},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":99.929516129},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":99.4907258065},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":97.8129032258},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":98.5256451613},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":98.3108064516},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":94.91},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":112.1690322581},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":104.1828225806},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":78.7532142857},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":87.8575},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":91.2867857143},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":89.6078571429},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":98.2267857143},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":101.3328571429},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":103.1196428571},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":102.0796428571},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":101.6460714286},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":100.6789285714},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":98.8757142857},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":97.585},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":96.9667857143},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":96.1942857143},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":116.0810714286},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":112.0939285714},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":58.3217647059},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":62.1882352941},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":68.9852941176},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":78.9982352941},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":88.2358823529},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":94.7647058824},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":100.8411764706},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":90.9376470588},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":82.6052941176},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":81.7011764706},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":74.0547058824},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":77.29},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":77.0611764706},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":76.1105882353},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":95.7482352941},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":92.68},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":80.9785},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":83.3085},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":89.344},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":92.0815},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":104.3825},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":114.56},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":121.085},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":113.432},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":108.4695},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":105.147},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":104.618},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":105.279},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":105.0255},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":105.572},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":101.245},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":100.7655},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":60.3442857143},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":63.5433333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":72.4169047619},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":81.9961904762},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":89.8871428571},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":99.9804761905},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":88.5557142857},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":96.4007142857},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":98.3830952381},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":107.2307142857},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":96.5971428571},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":99.9721428571},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":103.0495238095},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":106.181627907},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":101.5660465116},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":90.4218604651},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":69.7030769231},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":79.3269230769},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":85.5323076923},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":91.3053846154},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":96.0634615385},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":103.9780769231},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":110.8769230769},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":102.7938461538},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":110.6665384615},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":110.3534615385},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":106.6830769231},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":111.1892307692},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":111.0342307692},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":116.8469230769},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":100.9788461538},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":98.7919230769},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":46.3906451613},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":49.274516129},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":53.4635483871},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":59.9196774194},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":74.18},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":75.79},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":79.1212903226},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":78.1877419355},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":81.8722580645},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":87.0119354839},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":85.724516129},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":80.3641935484},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":83.8567741935},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":85.3748387097},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":93.984516129},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":83.3064516129},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":88.97},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":93.01},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":95.6},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":97.98},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":101.23},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":103.7},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":105.17},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":101.89},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":102.32},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":101.36},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":100.82},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":100.38},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":100.56},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":101.76},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":110.65},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":109.03},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":90.0507692308},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":93.7864957265},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":98.0705128205},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":98.1088034188},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":101.2945299145},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":103.2232954545},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":107.8867521368},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":107.3933333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":107.9392307692},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":107.2646153846},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":105.7297435897},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":104.6031623932},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":104.0913675214},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":105.1587179487},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":119.2352991453},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":117.4324786325},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":79.3320689655},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":85.5424137931},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":93.0037931034},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":95.5427586207},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":98.6686206897},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":102.5010344828},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":104.6779310345},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":104.56},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":105.86},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":112.6110344828},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":100.8210344828},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":99.6131034483},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":98.9279310345},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":100.6564516129},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":110.2580645161},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":105.9977419355},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":54.19},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":65.345},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":65.46},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":65.18},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":75.875},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":62.42},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":85.965},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":81.485},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":136.115},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":98.48},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":112.18},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":118.82},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":119.535},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":122.57},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":80.655},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":79.04},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":44.318},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":54.858},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":57.958},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":57.744},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":69.882},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":74.03},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":71.83},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":64.736},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":64.61},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":64.592},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":62.444},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":62.79},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":65.488},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":63.322},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":93.942},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":97.744},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":78.7286842105},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":80.5481578947},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":85.7605263158},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":87.1431578947},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":89.7689473684},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":100.11},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":100.7281578947},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":98.5613157895},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":99.1126315789},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":98.2694736842},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":96.9002631579},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":94.4034210526},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":93.2755263158},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":94.5494736842},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":105.805},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":104.7376315789},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":60.386875},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":64.8225},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":65.36},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":65.785625},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":67.301875},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":77.57},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":71.03125},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":72.215625},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":76.7525},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":78.398125},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":78.459375},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":82.268125},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":84.354375},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":86.08},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":92.944375},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":93.81625},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":77.3329032258},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":82.114516129},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":86.94},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":91.9335483871},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":91.0225806452},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":105.82},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":101.5580645161},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":94.2858064516},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":98.8070967742},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":96.7909677419},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":102.534516129},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":107.1967741935},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":109.4848387097},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":117.6877419355},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":113.0964516129},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":108.54},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":68.5626666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":77.205},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":80.1996666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":81.4986666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":95.3743333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":101.02},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":105.331},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":102.9106666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":105.7523333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":108.054},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":109.1193333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":109.6056666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":109.329},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":111.682},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":103.972},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":103.951},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":60.1267692308},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":62.2856923077},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":64.8884615385},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":68.5952307692},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":76.3756923077},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":88.26},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":80.7936923077},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":82.4836923077},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":88.4723076923},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":82.9376923077},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":96.4007692308},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":86.6118461538},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":86.612},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":85.0210769231},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":101.4038461538},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":98.7984615385},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":70.7009756098},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":75.3836585366},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":68.6551219512},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":76.8931707317},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":91.1975609756},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":104.05},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":95.5207317073},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":86.1441463415},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":90.0375609756},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":89.8492682927},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":84.4251219512},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":96.0336585366},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":100.0446341463},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":107.863902439},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":100.1973170732},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":87.8819512195},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":66.375},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":78.4392857143},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":84.7414285714},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":102.4728571429},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":89.675},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":90.02},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":90.0842857143},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":91.405},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":91.8428571429},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":94.6035714286},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":95.0792857143},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":95.5828571429},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":94.27},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":95.3464285714},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":104.8035714286},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":103.155},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":103.4230769231},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":106.6761538462},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":107.6938461538},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":103.4546153846},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":109.3423076923},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":110.25},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":120.6184615385},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":124.3692307692},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":122.2153846154},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":126.2807692308},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":123.7423076923},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":119.2507692308},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":115.9723076923},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":114.2469230769},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":129.5415384615},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":128.8246153846},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":82.9466666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":83.484},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":86.5833333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":84.138},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":91.9746666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":112.67},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":103.0393333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":100.3373333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":101.6},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":101.4873333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":100.36},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":97.058},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":97.842},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":97.7013333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":116.1753333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":114.5526666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":84.64},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":86.805},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":89.64},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":82.32},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":81.495},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":77.62},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":83.11},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":88.41},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":90.665},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":85.715},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":82.165},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":83.77},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":84.98},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":98.965},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":99.65},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":102.4},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":82.6526136364},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":84.6796590909},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":90.8525},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":93.83625},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":96.7817045455},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":105.1},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":102.2955681818},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":102.2795454545},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":108.7296590909},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":111.8189772727},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":113.93125},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":114.9222727273},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":115.5303409091},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":117.6593181818},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":109.0140909091},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":103.9064772727},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":91.862962963},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":97.3725925926},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":101.9562962963},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":104.8477777778},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":105.5688888889},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":114.68},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":118.6766666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":105.6759259259},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":108.0607407407},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":109.3974074074},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":112.07},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":108.287037037},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":110.0466666667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":112.7614814815},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":104.8707407407},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":106.0322222222},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":80.9214583333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":89.6625},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":99.3927083333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":101.1770833333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":114.05875},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":108.81},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":110.0429166667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":95.6795833333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":111.0535416667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":95.8010416667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":94.5158333333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":95.55875},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":97.2085416667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":99.2622916667},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":110.6102083333},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":109.52},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":87.0939534884},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":96.1351162791},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":93.6055813953},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":98.7476744186},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":101.6074418605},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":104.15},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":108.2488372093},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":110.6234883721},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":113.1776744186},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":113.3809302326},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":107.6709302326},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":112.4693023256},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":114.3313953488},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":113.9355813953},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":100.7746511628},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":99.3865116279},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":58.0275},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":63.17},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":67.2625},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":77.225},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":74.165},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":56.98},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":72.2425},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":72.68},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":82.1075},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":90.4025},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":90.7425},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":102.8075},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":102.5425},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":104.3475},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":54.32},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":65.915},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":61.646},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":64.684},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":62.56},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":62.728},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":65.992},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":60.98},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":65.598},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":63.12},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":68.32},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":67.176},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":70.056},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":67.588},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":69.36},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":70.778},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":69.174},{"Indicador":"Cobertura bruta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":75.372},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":73.2266666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":75.0666666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":79.5166666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":82.5733333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":87.56},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":87.13},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":93.46},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":93.6166666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":89.9933333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":90.6166666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":88.62},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":87.3333333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":87.63},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":87.1666666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":76.9233333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":76.7533333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":91.1246031746},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":93.585},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":93.5823809524},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":93.4684920635},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":95.0914285714},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":95.2265079365},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":95.6780952381},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":94.1062698413},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":92.9224603175},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":91.5326984127},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":89.2197619048},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":86.4986507937},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":82.7473809524},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":79.2558730159},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":84.1175396825},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":81.6001587302},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":89.02375},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":86.42375},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":60.9275},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":69.7575},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":69.715},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":72.11375},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":71.1025},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":71.57375},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":70.54},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":72.07625},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":73.65125},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":75.715},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":74.99},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":78.02625},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":92.26625},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":90.2325},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":84.6375},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":86.4345833333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":89.7125},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":89.7291666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":89.85125},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":93.1716666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":92.5283333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":90.1404166667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":89.6683333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":89.6654166667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":88.635},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":93.7870833333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":95.7429166667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":98.63625},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":82.0775},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":82.24375},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":89.79},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":90.74},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":85.5},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":92.75},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":92.18},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":88.85},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":86.99},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":83.97},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":79.32},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":76.77},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":78.94},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":79.04},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":78.53},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":76.81},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":96.22},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":93.79},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":83.6119565217},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":83.1308695652},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":84.9356521739},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":83.6839130435},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":89.8286956522},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":84.6106521739},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":86.1058695652},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":82.5543478261},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":82.1019565217},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":77.437826087},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":80.2976086957},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":80.9880434783},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":79.9256521739},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":81.6880851064},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":89.9304255319},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":88.2940425532},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":87.5982258065},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":86.0316129032},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":84.6614516129},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":82.350483871},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":82.7523387097},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":82.0974193548},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":81.3871774194},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":79.0686290323},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":78.0924193548},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":75.9887096774},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":75.3373387097},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":75.4362096774},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":75.4260483871},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":75.0453225806},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":83.8062903226},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":81.7358870968},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":90.9596428571},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":92.44},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":89.9364285714},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":84.8403571429},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":87.1982142857},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":84.3296428571},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":84.1514285714},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":80.2671428571},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":77.7310714286},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":74.57},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":72.1864285714},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":69.8175},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":67.5003571429},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":65.4860714286},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":81.1414285714},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":79.1307142857},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":92.3135294118},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":93.3729411765},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":92.6282352941},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":84.9858823529},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":86.8276470588},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":86.6729411765},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":87.3417647059},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":81.5317647059},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":76.5923529412},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":73.2723529412},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":65.19},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":67.5488235294},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":65.9488235294},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":64.6929411765},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":82.8188235294},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":81.8852941176},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":93.985},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":95.636},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":97.605},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":93.2},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":95.7915},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":95.1205},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":95.124},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":94.6455},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":92.4625},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":91.293},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":92.164},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":89.252},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":86.4435},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":84.1655},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":81.809},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":82.813},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":108.6678571429},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":92.5664285714},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":93.765952381},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":87.8119047619},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":88.96},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":87.8752380952},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":86.4997619048},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":84.1288095238},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":83.8033333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":84.1278571429},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":81.9497619048},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":81.9097619048},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":81.0245238095},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":78.7893023256},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":81.6423255814},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":81.4872093023},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":91.5865384615},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":90.8965384615},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":87.835},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":89.8596153846},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":94.1238461538},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":92.7892307692},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":99.4134615385},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":97.8015384615},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":98.6911538462},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":99.5846153846},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":97.6253846154},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":102.6542307692},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":103.1242307692},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":104.8673076923},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":88.0530769231},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":86.5526923077},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":76.5187096774},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":77.19},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":78.8870967742},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":80.9916129032},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":83.52},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":81.1138709677},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":84.1896774194},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":82.2916129032},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":83.3783870968},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":84.1429032258},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":84.2096774194},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":83.5132258065},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":82.8532258065},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":82.4329032258},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":83.4767741935},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":84.4535483871},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":91.11},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":91.56},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":89.67},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":90.07},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":89.66},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":89.66},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":89.35},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":87.1},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":85.39},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":84.14},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":83.93},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":83.58},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":82.69},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":81.77},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":90.03},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":88.84},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":93.1171794872},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":92.9888888889},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":93.2103418803},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":93.1235897436},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":91.6832478632},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":87.5091452991},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":86.7146153846},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":85.0148717949},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":82.4531623932},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":80.9118803419},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":80.1757264957},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":80.0917094017},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":78.8538461538},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":77.7005128205},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":91.1023076923},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":86.0166666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":94.9848275862},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":106.06},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":101.8334482759},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":92.7113793103},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":90.7044827586},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":90.7372413793},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":89.155862069},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":87.9024137931},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":89.5665517241},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":87.64},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":83.9372413793},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":83.4882758621},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":79.4103448276},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":78.2},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":85.2235483871},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":83.2758064516},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":70.22},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":72.545},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":72.565},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":74.52},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":83.06},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":83.15},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":88.155},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":86.275},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":83.39},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":85.72},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":87.19},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":92.5},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":96.79},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":101.46},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":70.215},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":71.62},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":65.27},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":66.676},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":62.44},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":71.4},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":75.932},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":61.278},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":59.49},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":52.626},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":49.762},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":49.24},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":48.938},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":48.38},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":48.972},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":48.91},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":70.246},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":67.564},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":91.4897368421},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":91.3123684211},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":90.7376315789},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":89.7663157895},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":90.5584210526},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":91.2807894737},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":91.015},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":90.5465789474},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":88.6765789474},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":86.1068421053},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":83.5186842105},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":81.1063157895},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":78.28},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":76.7944736842},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":88.3771052632},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":87.6326315789},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":66.0525},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":70.601875},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":64.504375},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":66.646875},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":70.390625},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":81.085},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":76.175625},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":75.179375},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":74.598125},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":73.633125},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":71.604375},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":73.8425},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":74.20875},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":76.94125},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":85.006875},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":86.173125},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":88.1977419355},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":82.6583870968},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":84.1777419355},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":106.4922580645},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":101.5441935484},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":107.9687096774},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":96.6309677419},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":91.7006451613},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":94.3993548387},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":84.9661290323},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":90.7674193548},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":88.1532258065},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":90.5622580645},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":91.2641935484},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":88.6622580645},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":85.7464516129},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":95.601},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":95.3663333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":91.195},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":87.6516666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":91.4543333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":90.994},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":94.8446666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":93.98},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":95.0353333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":93.3773333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":91.1073333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":90.6706666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":89.9116666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":87.4383333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":89.6133333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":89.3393333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":80.6313846154},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":82.0201538462},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":84.4603076923},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":82.9630769231},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":81.2826153846},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":81.0178461538},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":78.3646153846},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":75.96},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":73.7432307692},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":72.1430769231},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":69.1366153846},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":66.3567692308},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":64.3116923077},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":62.3872307692},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":79.3967692308},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":79.2427692308},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":85.7704878049},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":87.5448780488},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":83.6504878049},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":82.8668292683},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":83.6143902439},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":85.5907317073},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":89.9263414634},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":86.7951219512},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":84.7697560976},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":86.7348780488},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":83.9763414634},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":89.4587804878},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":91.2629268293},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":92.9446341463},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":85.767804878},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":83.9904878049},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":87.735},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":89.2535714286},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":87.0478571429},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":89.0628571429},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":83.985},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":85.1457142857},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":84.66},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":81.9857142857},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":79.4978571429},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":79.1992857143},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":77.9021428571},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":76.0814285714},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":74.21},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":73.1228571429},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":79.7328571429},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":79.8264285714},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":102.38},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":100.6746153846},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":100.9246153846},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":92.2838461538},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":96.6615384615},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":95.4623076923},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":91.9976923077},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":91.1},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":83.1092307692},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":81.8261538462},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":79.5215384615},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":77.2076923077},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":77.3384615385},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":74.2838461538},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":94.8169230769},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":91.2446153846},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":89.2026666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":88.2026666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":86.6486666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":84.2986666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":86.268},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":86.928},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":87.9413333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":85.7333333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":79.5513333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":76.902},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":75.2126666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":73.8686666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":72.892},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":70.9513333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":87.7953333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":86.622},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":69.445},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":87.895},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":76.61},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":75.305},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":77.52},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":75.86},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":77.34},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":78.125},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":77.415},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":80.68},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":81.23},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":83.29},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":82.325},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":76.905},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":82.6},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":79.35},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":89.0580681818},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":89.1209090909},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":90.83375},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":88.1409090909},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":87.9572727273},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":89.6195454545},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":91.1693181818},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":90.3193181818},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":88.4945454545},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":87.1978409091},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":86.3240909091},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":85.5430681818},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":85.2478409091},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":83.1610227273},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":84.0706818182},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":82.3567045455},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":93.4044444444},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":94.1844444444},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":97.7537037037},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":98.3922222222},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":94.317037037},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":101.9348148148},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":102.3840740741},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":94.9622222222},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":96.1759259259},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":96.487037037},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":94.7851851852},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":95.0014814815},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":94.0233333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":94.2762962963},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":90.8177777778},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":89.16},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":93.9089583333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":92.2295833333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":91.0008333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":89.50375},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":88.0602083333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":86.125625},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":86.579375},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":85.3072916667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":84.255},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":83.5114583333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":82.3133333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":81.1702083333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":79.1529166667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":76.915},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":90.3939583333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":89.2589583333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":90.7574418605},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":92.6551162791},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":89.7390697674},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":90.8202325581},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":90.3451162791},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":91.7902325581},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":90.4465116279},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":91.5455813953},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":89.7544186047},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":87.7686046512},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":84.7746511628},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":82.6381395349},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":79.4344186047},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":77.248372093},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":72.4272093023},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":73.2325581395},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":76.145},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":80.63},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":88.625},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":81.68},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":75.04},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":77.71},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":77.5275},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":74.725},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":73.615},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":75.515},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":80.7525},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":79.38},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":85.1625},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":83.6075},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":56.6875},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":42.2775},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":92.758},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":89.404},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":84.4},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":81.688},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":82.086},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":80.062},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":72.702},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":68.328},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":73.818},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":73.936},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":78.61},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":78.956},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":77.41},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":77.738},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":76.63},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n primaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":86.48},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":41.1},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":41.4266666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":42.8866666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":44.4366666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":46.07},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":50.1633333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":55.3},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":58.91},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":64.6766666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":64.3233333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":66.4333333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":66.9933333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":67.8166666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":68.57},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":59.23},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Amazonas","C\u00f3digo Departamento":91,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":58.8833333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":49.2529365079},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":52.9387301587},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":55.7919047619},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":59.1826984127},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":63.2338888889},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":66.0134920635},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":68.4294444444},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":68.6511904762},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":70.8494444444},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":70.7673809524},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":70.4663492063},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":68.7065079365},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":69.5311904762},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":70.0106349206},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":73.626031746},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Antioquia","C\u00f3digo Departamento":5,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":74.768968254},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":49.725},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":51.61},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":39.35625},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":54.2525},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":54.30125},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":54.1175},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":53.04},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":51.78125},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":52.33375},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":53.81625},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":55.02875},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":56.29625},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":58.02375},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":60.43125},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":71.3225},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Arauca","C\u00f3digo Departamento":81,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":74.33375},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":62.4579166667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":61.8304166667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":65.135},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":65.9254166667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":67.8358333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":69.59375},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":72.24875},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":74.0154166667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":75.3329166667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":79.0345833333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":78.5345833333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":80.4129166667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":82.93875},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":83.6820833333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":67.0375},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Atl\u00e1ntico","C\u00f3digo Departamento":8,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":67.8795833333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":73.81},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":75.48},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":79.32},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":82.43},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":85.85},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":84.83},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":84.7},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":81.47},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":79.72},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":75.23},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":74.89},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":72.6},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":71.47},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":70.84},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":87.52},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bogot\u00e1","C\u00f3digo Departamento":11,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":89.06},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":46.4589130435},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":48.9780434783},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":50.7641304348},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":52.9197826087},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":56.2726086957},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":56.2408695652},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":57.7384782609},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":57.6865217391},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":60.5973913043},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":60.1210869565},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":61.7567391304},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":63.0639130435},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":64.8473913043},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":67.0834042553},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":70.03},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Bol\u00edvar","C\u00f3digo Departamento":13,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":69.9070212766},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":54.9842741935},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":57.7552419355},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":62.4502419355},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":65.6240322581},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":68.8890322581},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":69.5434677419},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":71.1295967742},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":71.2116935484},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":72.3026612903},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":72.7586290323},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":72.2947580645},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":72.652016129},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":72.9034677419},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":74.3961290323},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":83.6674193548},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Boyac\u00e1","C\u00f3digo Departamento":15,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":83.2143548387},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":55.8010714286},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":59.9614285714},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":62.2689285714},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":62.0089285714},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":66.6714285714},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":67.5314285714},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":69.4814285714},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":69.0710714286},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":69.4425},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":69.2678571429},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":67.6071428571},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":67.9182142857},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":67.0525},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":65.7796428571},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":79.4771428571},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caldas","C\u00f3digo Departamento":17,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":77.8607142857},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":37.5235294118},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":39.7982352941},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":44.2935294118},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":44.4270588235},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":49.4123529412},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":49.7664705882},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":53.8188235294},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":52.2158823529},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":51.5382352941},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":51.9052941176},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":49.0064705882},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":49.8817647059},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":51.0664705882},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":50.3417647059},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":62.8517647059},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Caquet\u00e1","C\u00f3digo Departamento":18,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":62.6041176471},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":51.111},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":54.324},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":62.719},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":64.4055},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":71.793},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":72.7785},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":78.16},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":77.6825},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":76.382},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":75.0305},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":73.7585},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":73.536},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":74.64},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":74.614},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":72.455},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Casanare","C\u00f3digo Departamento":85,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":74.098},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":46.5935714286},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":44.0114285714},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":47.9095238095},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":49.9111904762},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":52.9569047619},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":54.7964285714},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":57.3080952381},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":55.9126190476},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":59.0033333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":60.785952381},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":59.0354761905},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":61.2247619048},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":62.8464285714},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":64.0734883721},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":63.7409302326},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cauca","C\u00f3digo Departamento":19,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":64.7695348837},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":46.2923076923},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":48.9926923077},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":51.0580769231},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":53.7507692308},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":56.9073076923},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":58.115},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":64.65},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":67.5180769231},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":70.6596153846},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":74.2892307692},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":73.7461538462},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":76.3415384615},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":78.8530769231},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":82.1515384615},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":69.1403846154},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cesar","C\u00f3digo Departamento":20,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":69.5011538462},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":23.4012903226},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":24.9561290323},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":27.7819354839},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":30.414516129},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":39.48},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":31.5467741935},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":35.6977419355},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":36.8703225806},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":39.8316129032},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":42.3180645161},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":42.0374193548},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":43.4861290323},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":44.9758064516},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":47.1741935484},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":49.8419354839},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Choc\u00f3","C\u00f3digo Departamento":27,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":52.7493548387},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":62.33},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":64.75},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":66.54},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":68.38},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":70.14},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":70.81},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":72.31},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":71.48},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":72.14},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":71.87},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":71.13},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":71.02},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":71.66},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":72.34},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":78.56},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Colombia","C\u00f3digo Departamento":1,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":79.42},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":63.5302564103},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":66.8548717949},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":69.9536752137},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":71.2703418803},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":72.6108547009},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":74.1051282051},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":76.9911965812},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":77.1096581197},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":77.6167521368},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":76.9776068376},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":75.6064957265},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":74.7937606838},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":74.7001709402},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":75.1795726496},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":85.1622222222},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Cundinamarca","C\u00f3digo Departamento":25,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":84.5020512821},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":51.8162068966},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":55.6462068966},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":62.7106896552},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":61.2131034483},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":62.0627586207},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":63.0582758621},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":64.5975862069},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":67.18},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":70.6437931034},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":72.6544827586},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":69.0755172414},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":69.9037931034},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":70.2086206897},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":70.4325806452},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":75.6419354839},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"C\u00f3rdoba","C\u00f3digo Departamento":23,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":75.8448387097},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":26.275},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":28.8},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":31.345},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":30.745},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":35.08},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":34.17},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":37.75},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":37.015},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":41.095},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":46.62},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":49.54},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":50.055},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":51.545},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":53.02},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":35.995},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guain\u00eda","C\u00f3digo Departamento":94,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":37.97},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":25.5},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":30.476},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":29.278},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":35.312},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":35.942},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":36.456},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":39.994},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":37.67},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":38.486},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":37.504},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":35.82},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":36.646},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":38.436},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":39.29},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":57.278},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Guaviare","C\u00f3digo Departamento":95,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":57.346},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":54.3752631579},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":56.1576315789},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":57.8478947368},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":60.2436842105},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":64.9286842105},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":68.9302631579},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":70.9692105263},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":70.6678947368},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":72.1739473684},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":71.9810526316},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":70.8947368421},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":68.9468421053},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":69.54},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":69.8189473684},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":78.4178947368},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Huila","C\u00f3digo Departamento":41,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":78.4415789474},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":37.90625},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":41.95625},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":41.6175},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":40.80875},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":41.675625},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":47.13875},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":45.586875},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":48.34375},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":51.54375},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":53.131875},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":52.553125},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":54.77},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":55.52125},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":56.470625},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":60.135},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"La Guajira","C\u00f3digo Departamento":44,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":60.968125},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":47.1370967742},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":47.2467741935},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":49.7016129032},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":66.1790322581},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":65.2670967742},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":66.1296774194},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":65.2516129032},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":62.4741935484},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":66.9503225806},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":65.3725806452},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":66.4790322581},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":66.5387096774},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":68.8019354839},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":71.4367741935},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":67.3912903226},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Magdalena","C\u00f3digo Departamento":47,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":67.0780645161},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":48.63},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":53.6306666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":56.7826666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":57.4953333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":65.0416666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":66.355},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":72.6953333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":74.0893333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":75.94},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":78.0736666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":77.7426666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":79.0273333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":78.8956666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":80.0786666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":74.9593333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Meta","C\u00f3digo Departamento":50,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":75.8063333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":39.8596923077},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":41.8266153846},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":45.0307692308},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":48.7512307692},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":51.0378461538},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":52.9173846154},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":51.7346153846},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":52.0341538462},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":56.1749230769},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":57.3604615385},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":58.3038461538},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":59.3976923077},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":60.1873846154},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":59.6275384615},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":71.2287692308},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Nari\u00f1o","C\u00f3digo Departamento":52,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":70.0613846154},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":47.6648780488},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":49.1448780488},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":51.4256097561},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":50.4163414634},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":51.5651219512},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":54.0517073171},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":58.1212195122},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":54.8787804878},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":57.6846341463},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":60.3092682927},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":60.0326829268},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":65.2509756098},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":68.172195122},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":71.4924390244},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":66.7109756098},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Norte de Santander","C\u00f3digo Departamento":54,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":67.5082926829},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":41.095},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":48.0107142857},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":48.645},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":53.5157142857},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":52.2035714286},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":54.56},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":57.6942857143},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":59.225},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":62.3021428571},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":65.4814285714},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":65.4207142857},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":66.5864285714},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":66.4064285714},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":67.1814285714},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":74.015},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Putumayo","C\u00f3digo Departamento":86,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":74.2621428571},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":65.7353846154},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":68.0676923077},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":71.2984615385},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":70.9246153846},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":76.6761538462},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":80.5161538462},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":83.1338461538},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":81.8930769231},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":82.3253846154},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":85.3253846154},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":81.7330769231},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":82.4992307692},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":79.4007692308},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":78.5684615385},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":90.7246153846},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Quind\u00edo","C\u00f3digo Departamento":63,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":91.5784615385},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":54.7073333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":55.0886666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":55.9253333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":56.212},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":59.6526666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":61.5526666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":64.6533333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":65.3026666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":66.504},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":66.7853333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":67.3953333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":66.4106666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":65.5226666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":64.5573333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":77.0433333333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Risaralda","C\u00f3digo Departamento":66,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":76.4066666667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":66.8},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":66.275},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":69.51},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":64.795},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":65.25},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":67.385},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":65.65},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":67.17},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":71.74},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":70.03},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":68.09},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":67.88},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":68.75},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":73.865},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":76.635},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"San Andr\u00e9s y Providencia","C\u00f3digo Departamento":88,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":78.515},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":52.9953409091},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":53.74125},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":56.8697727273},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":59.1289772727},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":63.5455681818},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":66.6228409091},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":69.6598863636},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":72.2307954545},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":75.9393181818},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":78.5910227273},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":79.8789772727},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":80.8038636364},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":83.4332954545},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":83.5668181818},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":78.8218181818},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Santander","C\u00f3digo Departamento":68,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":78.4343181818},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":52.3722222222},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":55.4640740741},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":60.2837037037},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":63.8781481481},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":64.2577777778},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":70.0144444444},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":73.8648148148},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":71.0181481481},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":73.6696296296},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":74.3477777778},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":72.1374074074},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":73.1896296296},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":75.447037037},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":77.7607407407},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":72.2},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Sucre","C\u00f3digo Departamento":70,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":72.36},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":56.7577083333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":59.485},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":62.06375},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":63.3070833333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":66.471875},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":66.813125},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":69.261875},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":71.0677083333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":71.7927083333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":71.0654166667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":69.2672916667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":69.6029166667},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":70.385625},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":72.008125},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":80.5220833333},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Tolima","C\u00f3digo Departamento":73,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":80.044375},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":59.1653488372},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":66.9709302326},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":64.0181395349},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":67.2223255814},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":68.8169767442},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":71.1234883721},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":70.7825581395},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":72.5248837209},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":74.1597674419},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":75.5379069767},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":73.9444186047},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":76.6020930233},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":77.716744186},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":77.6330232558},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":68.4411627907},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Valle del Cauca","C\u00f3digo Departamento":76,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":69.1555813953},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":25.455},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":32.6625},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":39.0075},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":35.3925},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":33.7375},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":32.21},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":36.3375},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":41.0425},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":43.66},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":44.3125},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":41.75},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":51.16},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":52.5425},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":49.2175},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":28.185},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vaup\u00e9s","C\u00f3digo Departamento":97,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":35.705},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2005,"Dato Num\u00e9rico":40.826},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2006,"Dato Num\u00e9rico":37.302},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2007,"Dato Num\u00e9rico":36.21},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2008,"Dato Num\u00e9rico":37.184},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2009,"Dato Num\u00e9rico":38.718},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2010,"Dato Num\u00e9rico":39.042},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2011,"Dato Num\u00e9rico":38.226},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2012,"Dato Num\u00e9rico":38.962},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2013,"Dato Num\u00e9rico":42.386},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2014,"Dato Num\u00e9rico":41.394},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2015,"Dato Num\u00e9rico":41.696},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2016,"Dato Num\u00e9rico":40.16},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2017,"Dato Num\u00e9rico":40.048},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2018,"Dato Num\u00e9rico":42.668},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2019,"Dato Num\u00e9rico":42.674},{"Indicador":"Cobertura neta en educaci\u00f3n secundaria","Departamento":"Vichada","C\u00f3digo Departamento":99,"A\u00f1o":2020,"Dato Num\u00e9rico":47.334}]